屌你老母皇馬仆街垃圾波

你贏撚左都冇用
因為你都係垃圾贏越位波
仆街含撚啦屌你老母

利申:拜